{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_011526",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42030&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "구미 공단동 호텔 스테이 더 공단 (STAY THE GONGDAN) 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。 宿泊料金は2人入室を基準とし、追加人数は1人当たり料金が発生します。 特殊客室であるパーティールームなどの場合は、直接入室人数を確認する必要があります。 チェックアウト時間を超える場合、追加料金が自動的に請求される場合がありますので、ご注意ください。 満19歳未満の場合、宿泊可能かどうかは提携店に直接確認してから予約を進行しなければなりません。 満19歳未満の男女同室での宿泊予約により、入室を拒否されてもキャンセルや払い戻しはできません。 男女同室での宿泊時には身分証明書の確認が要求される場合もあり、身分証明書を持参しない場合は入室をお断りする場合もあり、キャンセル時にも払い戻しはできません。 提携店の事情により客室情報が変更される場合がありますので、これによる不利益については当社が責任を負いません。 夜間に過度な騒音を起こした場合、退室措置が可能なので注意が必要です。 また、客室内の物損や盗難が発生した場合、刑事処罰を受けることがあります。 入室に関する案内事項は次のとおりです。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時から可能ですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時から可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時までですか？",
            "answer": "チェックアウトは午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "宿泊料金はどのように計算されますか？",
            "answer": "宿泊料金は2人入室を基準とし、追加人数は1人当たり料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "パーティールームなどの特殊客室はありますか？",
            "answer": "特殊客室であるパーティールームなどの場合は、直接入室人数を確認する必要があります。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間を超える場合、追加料金は発生しますか？",
            "answer": "チェックアウト時間を超える場合、追加料金が自動的に請求される場合がありますので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "満19歳未満の場合、宿泊可能ですか？",
            "answer": "満19歳未満の場合、宿泊可能かどうかは提携店に直接確認してから予約を進行しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "満19歳未満の男女同室での宿泊予約は可能ですか？",
            "answer": "満19歳未満の男女同室での宿泊予約により、入室を拒否されてもキャンセルや払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "男女同室での宿泊時には何か身分証明書が必要ですか？",
            "answer": "男女同室での宿泊時には身分証明書の確認が要求される場合もあり、身分証明書を持参しない場合は入室をお断りする場合もあり、キャンセル時にも払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "客室情報は変更される可能性がありますか？",
            "answer": "提携店の事情により客室情報が変更される場合がありますので、これによる不利益については当社が責任を負いません。"
        },
        {
            "question": "夜間に騒音を起こした場合、どのような措置が取られますか？",
            "answer": "夜間に過度な騒音を起こした場合、退室措置が可能なので注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "客室内の物損や盗難についてはどうなりますか？",
            "answer": "また、客室内の物損や盗難が発生した場合、刑事処罰を受けることがあります。"
        },
        {
            "question": "入室に関する案内事項は何ですか？",
            "answer": "入室に関する案内事項は次のとおりです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 354,
        "QA": 533
    }
}